[夢醒了 Zion不來了] NBA 2018-19 Playoffs 討論區 (57)

官網 :

坦克大戰

數據/球員人工網 :

NBA news/rumors :

WOJ大神

NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

LIVE LINK :
(Reddit好朋友 非常推介*)

其他NBA 討論區
Reddit:

Hupu(虎撲):

日出東方 燃點希望

炒20度

拓：乜PnR要守架咩

靈寶都幾鐘意開post 成日開post問問題 而家做埋籃波台post霸

樓豬老母係雞

新奧爾良發大財

搶埋樓豬個位

其實拓今季一直都係放射唔放鏟

Time to fall

唔解釋

WHY

唔開post 既樓豬仲有咩用
要反lin 了

拓打勇
硬係覺得差1班

點只一班

除左Jer住勇黎組隊既箭之外
有邊隊唔係差一班

勇士冇左KD
感覺仲好睇左

對雷放射冇問題
對塊放射都未必有問題
對湧放射

雞塊係勁過左拓啦on9

輸第一場 再組織 仲有得打
好睇拓決心有幾大 做好防守係首先要處理既問題

原來土耳其因為健太唔撚播西決

大腸咁想要PG
不如要我家Point God

你份人咁樂觀既

比大腸打算啦
勇鹿都贏過

唔樂觀點支持自己鍾意既球隊？

Lead 17分 明顯內線優勢倒到死

神算

小氣到仆街

防守P&R上一定要調整，企係罰球線睇Curry射三分係乜鳩玩法？

近二十年有邊隊可以同呢隊勇士一戰

game 6 下半場harden自爆
q4自己有波唔iso

土耳其=中共

火災

2012熱火

拓柒教練:手感仔-6啫

Zion黎 AD留唔留？

點調整得架
出健太你叫佢上線夾擊？
唔出佢你籃板又放題

有球落後緊重掛住Draw手感三分犯規
呢D真係心態問題。

好似話都係唔留 要trade

你哋要講埋你哋嘅意思唔係話無 kd 嘅勇勁過有 kd ，唔係又會畀人鬧

主動權係鵝到
已經唔到ad逼宮

湖人依家1st pick?

Zion要球權養 ad一定trade硬
但主導權因爲1st pick由ad(rich Paul)
Shift左過去燒鵝到

4th pick都算係咁啦 台主咪又搵交嗌啦

銀狗：比個一號你，乖乖地放ad比湖人

AD依舊想走呀嘛
不過我係高層就更加唔驚啦，呢一刻只需要留住Zion來養， AD呢個籌碼咁大我大把野可以玩

邊隊ad唔想去，但多pick多籌碼

屌 睇睇下新秀 令我醒起上年雞塊選咗Michael Porter jr 下年雞塊有埋佢個小前位不得了雞塊

愈拖愈快變空氣

大腸

自己讚自己神算 笑咗啫

今個offseason要做野

算啦 你隊湖執到好野就放過人啦

唔好咁啦人地好慘架啦

另一邊 熊仔都唔太會pick Ja喎
Trade?

比Conley 走
唔好一齊重建啦

@司令，係咪唔使開腸區

唔係呢 真係好好笑 見住司令呢幾日幾咁意氣風發
今日一睇到笑到我

會員份約難搞嘛

Ad一下由佔優變到同水鳥平等交涉位
大家好黎好去啦

早晚要還

串左一星期
咩越近draft day越強大

好似仲未見到佢上來

認真 腸有冇機會同熊Trade 2nd pick要Ja?

牙奶

trade ad zion bust就真係笑死

佢跟沾，都唔係跟湖

大腸真係好閪黑

呢D先叫神算

@司令，挽留，冬斟

問題在於
Ad季中咁落老細面
老細季中玩到唔trade
你估到老細威
Ad走得甩

唔trade ad，佢約滿走咪仲好笑？！

補個josh Jackson 可能有得傾

不過本身係自己既野要補野拎番個感覺好差

你要還既野仲多啦 仲有三年你還

占湖簽咗合約 仲有三年合作

唔出A頓/書人熊無換既理由

懷念司令 玩具台首席高質會員

都係個句，你係熊你會要個又貴又老又想走嘅conley定係後生可以玩好多年嘅Morant，我係熊就一定係清conley

出josh 都有得傾啦

Trade去下遊隊啦

閪蘭花依家trade value極低，最多換到個lottery protected first round pick

咁一定係trade去湖

warrior 又吊打多隊
kd 人生究竟有幾輕鬆

逆我者死

腸狗

辛苦左好多年啦之前

ig，架仔，搭多兩pick，deal?

咁下年大腸仲有冇機會升起？
（我就覺得jj+pick trade二線星番黎博一博好過又養多隻必定bust既新仔啦）

岩岩先出完事
又唔係打到曉飛

想問東決組合係咩

老細一定唔會比AD去想去果隊

佢係用mb隻腳換表弟隻腳嘅人
你估佢會care?

咁去大腸

季中都咁僵
除非老細嬲完
唔係而家佢有主導權應該玩撚死ad

唉豬有血栓又得返一年約 佢續約好麻煩

呢個水位好抵博

仆街 原來腸唔係4th pick 係更後既6th pick
咁肯定乜鳩都trade唔到啦 今年咁廢
Next year is your year
未開季已完季

黎熱火有冇機？ 用白邊同抓雞換

要睇下搵唔搵個正常pg同pf，依家6th pick難度高好多

再tank

有first pick心情靚返哂啦

你想要咩即管拎啦

銀狗比左指示佢換比湖人

銀仔：你再TANK俾個第七你

你係on9定當人地on9？

lm

Brown：邊個夠我tank得準

好撚慘

咪比人射死左囉

咁一係你地要左conley囉

熱火等多季裸簽算啦

重點係呢 下季西岸好似都無咩隊要tank, 牛有當值波神可以開波，Pelicans又有first pick ad 大把操作空間，熊又有2nd，狼就唔會大變架啦，傾屎唔多熟，艇有大把cap，咁睇腸真係輸到入肉

反正佢老細想整死佢，比多個13TH PACK 你有點話

大腸係咪要換老闆，先可以好番

唉豬個血栓好番十世啦唔係咩

前提係唔復發
一復發生涯gg

熊下年有Pick都要坦啦
前鋒都無人用
V唔識串又唔知績唔績

V乜春好似想留低

呢D有機返發嘅野
直接搞到個交易價值低到冇朋友

合約年驚閪咩 賣唔出就直接壓鳩佢價續約
10m 左右好撚抵屌 20m 就唔太值

證明唔係得我屌佢

Ig 換ball吸引力大啲

紐約人繼續成為垃圾球隊

年年都係打飛機

Ball，架仔，2pick，不議

Ball加何年希
派餅俾zion
但ball手射術有排tune

最後有冇可能塘鵝唔簡Zion

rozier咁撚串

是但啦個ja比太陽養咪又係變on9仔
仲試唔夠high draft pick咩

拿拿聲認真換人好過啦

冇

Zion算最低風險

0寶D標題好撚癲=.=

Draft黎trade都唔益下家啦

歐皇現身！David Griffin擔任球隊高管期間4次抽中狀元籤

得罪講句 得榮叔有d料

我係鵝,個交易提案直接西走IG

有zion再搵ad換一班有保證既新仔已經可以開波

有記者話Zion抽完波塊面黑到癲同即刻走人，本來諗住去紐約

係唔食球權嘅新仔

鬥得過銀仔咩

有冇得臨時縮沙唔選

4隻準既炮

之前

之後

可以考慮下炒精遲請lue

可以，不過肯定唔會

黑鬼塊面唔黑仲叫唔叫黑鬼？

Zion第一年就可以帶隊?
我覺得吹大左

Zion:潮同瘤 50% 掂呀
點知係鵝

錯 係塞個波由佢舞

熊都好閪，點知開個最閪嘅鵝比佢

有 繼續讀書咪得

不過去左鵝，達
遲下又會變AD2.0

要Zion去New Orleans
真心屈就咗佢

好似宣佈quit左無得入返去

好想睇zion去木狼加入見頂大軍

真心開左潮 可能會暴動

退選囉

其實可以

新人就覺得屈就通常都衰 諗起rubio

我覺得佢會玩野
應該唔會出席試訓/唔交medical report比頭兩隊

u16歐錦賽4雙 MVP 五項數據第一 西班牙金童

咁叫鵝情何以堪

Rubio個年
狼pick撚咗3個pg

如果最後落户去la都幾好笑，
但銀仔邊會俾

都照pick架啦

Fuckme

鵜鶘樂透喜迎狀元籤 總裁感謝球迷出借幸運物

樂透選秀抽籤前僅握有第7高的6%狀元籤機率，鵜鶘今日（15號）卻強運抱走第1順位，這也是球隊繼2012年後再次成為樂透選秀抽籤最大幸運兒。
鵜鶘新任總裁葛里芬（David Griffin）當場也感謝1位紐奧良當地球迷，球團在抽籤儀式前請求季票持有者出借幸運物，會選出其中1樣讓葛里芬帶到儀式現場。
最終雀屏中選的是1位名為康妮（Connie Halphen）婦人所出借的號稱有56年歷史的木製天使娃娃，葛里芬對此表示：「康妮給我們的幸運物正好是天使，我想這格外符合今天結果。」
至於外界普遍認為今年狀元早已由威廉森（Zion Williamson）預約，葛里芬則語帶保留地說：「我不想把重點擺在單一球員身上，但拿到狀元籤當然是再好不過。」
值得一提的是，樂透抽籤前很多人都在討論，若狀元籤得主將有機會出價要求被交易的鵜鶘球星戴維斯（Anthony Davis），如今結果無疑撇除此一可能性。

變左西班牙鳩童

Zion本身已經咁值錢
去唔到ny la呢D大城市
分分鐘係賺少三四倍錢
比你都閪面啦

wiggins當年吹到幾大

講到咁撚清高 夠薑未撚選Zion

但講真咁細個入大城係害左佢
La還可以
Nyk佢bust撚硬

rubio 都算
有curry唔揀，揀flynn
lawson 就算啦，揀咗之後即刻送咗佢去雞塊

講到咁取消晒小城市球會佢啦

Zion入NYK
可以即刻同KD組隊
輕鬆稱霸東岸

依家就算pels trade ad
換塞或湖班Young core
都唔見得入硬po

我意思係 我理解佢閪面都好正常

好難講 無人估到curry會咁勁 但Flynn
其實有時會覺得木狼d育成好有問題

小城市球會已經話冇球星肯黎依加連抽狀元都冇既話打閪咩

潮人有4pick都預左冇

係真球星既係邊隊都會打出身價 只有水貨先會話嫌棄邊隊要入大城市賺錢

入大城市先易吸星去 一齊拎冠軍

2002潮人
8對5點贏

隨時自己都未打得好 入到去發現原來自己只係水貨一名

當年就算真係要多一個pg，都仲有好多個選擇呀
jrue, teague 呢啲點都好過flynn
不過當年木狼啲高層都係垃圾
成日都嘥曬啲高排位pick
好似10年wesley johnson(4th pick) , 11年derrick williams(2nd pick)
全部bust撚曬

NY今季仲要清哂cap space
Pick完Zion
仲可以簽兩粒星
咁就重建完成

真係有D可惜

呢個真係衰心態

Zion勁係勁
但咁嘅磅數入nba真係頂到幾季？
好似barret風險細啲

換個角度講，小城市可能更容易打到表現？

08年綠軍？

鵝季中strong hold而家真係贏哂

當今球星 邊個唔係小市場出身
259 龜 登子 okc
Cp3 noh
Kawhi sas
Pg13 ind
Lbj cle
字母 鹿

其實根本好多真球星都係由細城市打起

湖高pick果班

不如大家數下咁多年有邊個新lbj, 新kd, 新xx

打起 然後走 劇本黎

都未計潛力星
Murray 油雞 den
咪嘈 uta
細龜 咩直出身 ind起家

DLO 湖人

打起 球隊有support就留 無就走

小市場先有心有耐性養
就算燒鵝幾閪都好佢都叫養成AD出黎

再數次次地貨嘅
Wall beal was
謝天華 咩直
Eason ind
Walker 蜂

Zion就bust硬咖啦，我係鵝就唔trade ad了

下年西可以強到點?
係咪一世都唔使fix西強東弱

lal 4th pick upvote party

一定係trade走晒2件黎重建

ig 新kd
wiggins 新lbj(好似係)
embiid 新奧拉祖雲

再數落去
潮人啲名人堂 好多都係細市場出身
Oneal magic
天勾 鹿
Pau 灰熊

有得fix咩其實好咗少少啦，前幾年騎根本輕鬆入final

magic都唔知算唔算細市場

好彩你冇事

大城市出身係勁既 而家果幾隊大城市就唔會衰足咁多年啦

Nyk自家產品係咪得猩猩

你唔好逼我屌潮呀
Ball養兩年ft廢過鼓佬呀大佬

por 仔

湖人有冇可能用4th pick同手上堆ball, Ingram, Kuzuma換到Conley同AD?

發覺傾屎無份

換到ad算成功
唔好咁大諗頭換埋會員

熊, 鵝已經一季翻生
AD trade LAL
傳Kyrie to LAL, Kwahi to LAC
騎, 牛, 紐, 下季被動tank
到你真係決定all nba best 16更加解決唔到東弱
你再搞%又係on9
由弱變更弱, 無得翻身, 完

有嘅
02個時
加而家buddy同fox都有希望
起碼好過ball條撚屌先 ft都未識射

振作

仲conley 用 ball好過啦

牙波兩季夾埋都冇打100場波

明天會更好

上面應該得kwahi去lac有d可能
鵝邊會trade ad to lal

Kaiv搵番我皇99%

理性講 如果真係出晒yc去換既話
仲有邊隊可以好得過湖個offer先

洛杉磯騎士

唔計傷患問題的話 可能係既

除非鵝老細未嬲完
但我估都大機未嬲完

銀仔話俾狀元你 送AD去湖

大城市人鍾意搞風搞雨 邊得閒磨練球技

仲要得6尺6，跑多兩跑收得皮

送左出黎點收返

主要係本質問題，
佢個城市所有野都關事eg經濟 環境 夜生活

就算制度幫到，但係班球員問心都想入大城市
呢樣好難改

Zion嘅quota 得一次
一次大傷就玩完

琴日已經講緊拓防守中級only

換conley 托柒咩，有ball 已經夠啦，得佢fit 到LBJ 既求（組織，防守，唔佔球權）

Next lbj冇 6’8
未打先Bust

我覺得好伏
唔知啲球隊睇中佢啲乜

塞Tatum 加野換啦，潛在superstar 級

佢上限應該係Barkley

下個post你開返

超人身體質素囉
係睇佢可唔可以好似我皇咁做到生化人二號

我廿幾歲人
籃球只係佔我生命好細
唔似家人, 際遇, 撐咩捧咩睇咩我可以簡

我只係係一個遙遠的香港, 睇緊一隊美國波, 仲要係個好唔user-frinedly的朝早
反而應該話我唔應該睇得咁緊
何況我睇來仲未明個市場, 我好撚憎猢, 但佢地係私樓仔
我呢啲比上不撚足, 比下有餘的居屋仔, 已經比好多公屋仔好, 係衰在個仆街老豆
既然我有前設, 其實我唔應該嘈, 都唔應該有咩感覺, 我本來就應該認命
求撚其啦, 鍾意咪睇, 無咩需要再日捕夜捕啲新聞, 多啲時間睇下立會好過

但佢嘅體能真心頂尖
問題係佢係一個死肥仔

今場表現係講緊pick 都未識過

喊左

玩留

立會都好快唔使睇
直上大會嘅
大家一齊洗頭艇

我係中國人

我們都係支那人

ILYYY 係反革命份子

行得正企得正怕咩比人拉

咸能左玩流

咸咗 錫返

如果可以做勝利球迷
就唔洗經歷呢d痛苦

無錯
我太多幻想, 成日諗公平公平, 想細城市underdog發威
其實on9仔來, 你諗下大城市廣告阿exposure阿
你係silver, 都唔會諗幫min呢啲又凍又無人理城市, 球員都唔會想去phx又熱又悶
公屋仔99%係公屋仔, 但城市無得變, 充其量威幾年(已經唔係講囉champ)咪又跌落谷底, 谷底又係無人理, 無人理又無星, 幻想自己隊波係underdog, 其實同幻想自己買到樓無咩分別, 唔係唔得, 但你預返三四十年差唔多

Josh Smith 鷹隊

okc個陣身邊有明星球員都叫辛苦
咁03-10騎士時期既占士叫咩

所以咪走

大城市邊有心機養人
大把大把錢咁買人啦，養人呢d哂時間既野留返比小球會做啦

1996牛輕鬆

過左廿年

最on9係我真係勝利球迷
當年我無聊想打機, frd叫我打nba live, 我問佢邊隊最勁
佢答我太陽, 用落nash, diaw, amare, marion啲alley oop又真係幾過癮
仆街, 迷到依家, 但其實早早我鍾意的所有野已經唔存在, 係唔存在到, 根本係兩隊波來
老細, 球風, 教練, GM, 甚至球衣都唔同, 亦都無任何一個上面嘅球星返來做助教, 管理層

係囉
屌你個乜撚最快開會
秘書處即係承認合法性, 完全唔知有咩好笑

96公牛比人射撚死啦
濕鳩飛人慢慢撚2分，轉頭比人入幾個3分

上年咪中左囉
唔好咁高要求OK?

我意思係okc根本就唔係平民隊,有希望有未來,kd就算走都唔應該去勇士
但宜家咁樣輕鬆3連fmvp對唔對得住jordan oneal?

你冷靜啲先

本身廢

總而言之, 有波睇有大新聞咪返來
無波睇我少啲9up算, 又唔洗得罪人, 更加唔洗自high俾希望自己

見到ny同大腸頭三都冇 心都涼埋

pippen守kd
jordan守curry都守死啦
如果以前套例既話

講真上年比左機會太陽，上年d屆draft咁好

太陽自己miss trae doncic有咩計

反猢不能冇你

70年代有Reed同Frazier

大腸好多機會啦
咁多年咁多pick都打唔起

oneal都唔好得走邊

反河的後果

bender jj

pick ayton邊有問題，你揀 trae doncic咪又係補唔到pf c 位

好冷靜
我問自己撐咩都問咗至少四五年
咁講真利都無27年冠, dallas都等咗31年, phx依家51年
其實叫自己等30,40年係幾正常

jj 其實唔算打唔起
兩年都係過完年先訓醒

講起先記得大腸上年先中完
而家唔可憐司令了
根本就係無病呻吟

oneal入湖都唔係為左即食抱團
仲要磨合4年先拎到第一個冠軍

佢地點睇都promising d啦
ayton係唔差，有更好啫

不了比我搵佢加個pick trade人好過

draft到ja morant番黎信唔信會比太陽養死

下年勇士散ban
西岸都冇乜即戰強隊啦
反而東岸個邊就強左

到時個個留隊

如果

KaiV真係走了

譚囝都好難會換野

其實Ayton算係咁啦
佢好似防守積極過係大學小小既

咁又唔係咁講
其一, 呢個馬後炮, 就好似portland有滑翔機唔pick mj, 時也命也來
其二, 半score first型又唔太啱booker係真

佢哋嚟腸就閪㗎啦

irving走既話仲trade tatum做乜

點留
宜家已經要比好重tax
如果留kd一定要比max
仲有klay 又加人工
爆撚晒cap

刷分仔會唔會壞手勢到比個Pass First PG佢都會霸撚住個波

重建一定係揀最好個位球員而唔係揀岩位
反正全部位都要重新養同換，個球員打咩位其實冇咩所謂，最後啲養起啲球星真係撞位撞到唔可以一陣打波先至再做取捨

湧大把錢驚乜嘢

譚仔換到梁兆華？

其實booker好肯分波

少個playmaker就真

唔會啦，tyler johnson依啲sg骨嘅pg佢都放返個波出嚟

安治呢兩年行咩衰運連連，成個藍圖比KaiV 同美國隊長（傷）打亂哂

仲未計kings個pick target 頭五直插14

咁我又唔覺得ayton上限同doncic trae呢2條友話差好遠
真係睇大腸識唔識養姐

怕佢ISO上腦

我反kd

doncic都證明左養都唔洗養

衰trade走IT狗無情無義
上天要懲罰佢

所以我一早放棄咗做任何一隊既fans，呢家純粹睇比賽
因為我明白真係會好心痛

利申 前OKC & 刺迷

其實我鐘意Trae Young多少少，不過兩者暫時來睇都差唔多

（笑）

trae 同埋doncic有成隊波任佢地玩喎
太陽連喂波俾ayton 嘅pg都冇

ayton根本唔差 係太陽問題

凡事太盡

本身有jb有kawhi要博都唔博

而家得番熊個pick 有dd價值
D新仔又話換約

當日d友笑湖人無換pg
睇番波士頓其實錯失得仲甘

馬後炮講一定係無敵
當時trae睇佢個身形要適應NBA強度要時間
doncic就歐洲仔 都好多人懷疑打NBA可以去到咩水平
邊有人估到佢第一年就咁勁 仲要第一場佢打得柒好多人都話佢吹大左添
講真 呢到有幾多個人係覺得doncic值得狀元先
利申 一直睇好doncic 但覺得ayton係狀元好合理

都可以咁講
但真係睇%問題, 上年我明tank, 今年我傷tank
某程度同牛有啲似
但如果個system鼓勵唔返個平衡, 其實都係失敗

同埋我純粹恍然大悟, 睇得太重
根本等20,30年, 40年係好正常的事
所以我的確幾無病呻吟, 仲無病呻吟咗幾年
聯盟的確係獎勵過我地, 而我地sarver唔請scouting, 坐擁最差嘅training, 被人搶走medical最強的staff, 其實都係時也命也
總之無需要跟太貼
我諗直到有個paul allen, ballmer左右個老細先再跟貼會舒服啲

齋講下半季
Young 已經可以話同當值平頭

養人嘅話igor個陣養得幾好，不過無啦啦炒咗之後依家就唔知點

D力架管理層普遍on9

最後個男囝我黎

wiggins 新2姑都做唔到

佢係養生呢方面iggy都唔夠佢黎啦

Young感覺仲有大把潛力

我一路都有撐first pick doncic
只可以話太陽first pick做得唔夠好

以前既fourth picks更差

反正今年draft都唔係大年，當係當頭棒喝叫醒大腸正正經經trade人仲好啦

但要練大隻啲

我都撐左牛仔10年多少少 而家廿幾
攞champ固然開心
tank緊睇住d新人成長亦都開心

近排最開心就係季尾大炒勇士

比差唔多1億美金wo

同colins 夾多幾年屌打全世界

老老豆豆唔睇好barrett
同埋lbj夠重啦咪又係健健康康打左咁多季

kobe,新mj

睇好zion會係next oden

純粹睇比賽其實都幾好
本身都係睇bballbreakdown大
不過跟球隊都無咩所謂
係要同返自己講鬆小小, 三四十年好閒
hawks kings都等咗60, 70年, kings仲等緊

Lbj 最重都無佢而家咁重

zion矮d仲重d

睇下點先啦
當年Lbj都有人話佢沖黎沖去28歲就收皮啦

一樣阿
我第十一年太陽
你地奪冠個年我追得好貼, 因為有dirk同marion

禾一直都話佢最勁

不過重點都係唔知點fix西強東弱
依家係fix咗主動tank做被動tank

A 羊 當 根本差唔遠，主要睇點練

好難搞，啲人已經去晒西岸，東岸啲隊今個夏天簽到啲星嘅都會平衡啲嘅

我一直都話當值值狀元

all star之後佢真係打得好
對呢條友仔有信心

A 羊 當
緊隨的仲有bagley, sga, jjj
同埋都幾期待mpj打塊

一個19歲一個21歲
兩個都有三分
食正大三分時代條水
過多幾年真係變一線鷹

bamba吹到好大結果收收地皮

睇隊

最難得係羊仔好clutch下

其他搵下個時既post
自己睇下個時d人點睇

有傷無計
今季Issac都開始上位

傳咁耐
西轉東, 得kd去nyk一個
dlo, walker, Vucevic
中到細名, middleton, brogdon, rozier
勁多都係傳去西

我呢個Lin迷都未睇唔開

努力啦，嘗試過，即使失敗都問心無愧

做乜搶咗刑天份工？

真係求其睇都見到自己個時點吹奏doncic

勇士13人上場

我係search自己d野黎搵
刑天係save左係電腦到
點同

真係唔係咁易架師父
有啲fans真係等一世都等唔到愛隊拎冠軍
如果唔係點解成日有啲細球隊捧咗啲杯或者拎到冠軍之後啲fans會喊哂口

呢家我只有比較欣賞（同唔欣賞）既球員同教練，冇心力再做任何一隊既球迷

我都係

25去nky都只係nky想追
25一直都話想留湧

Kd 傷左解放左curry 希望佢今年拎番個fmvp

邊方面似先？
（會打打下大傷，定進攻手段）

進攻Oden 7尺高，打低位
Zion 射外圍，及剷入去

最大問題係東岸幾隊廢隊都抽得衰，鷹都好啲，騎牛咁抽法下季主唔主動tank都無乜分別

到finals出返嚟咪又收割返嗰fmvp
而且一定過到鹿龍㗎

我吊你老帽又抽我隻Ryo狗

反雲啫

2020 fa得green, Gallinari, Fournier (Player), Lowry有睇頭
我係可愛就唔白白等一年
(唔計restricted)

拓on9放Curry先俾佢打返起
正常都會守死Curry
寧可俾KD單打
Curry就係咁造就隊友拎FMVP

腸迷情緒好波動

要手感唔好自爆先得
上年啦啦整場game 3

原來咁撚廢

2019 年大魚走哂好多隊又進入番鎖cap room mode

所以其實ad 2020 想fa都無邊隊有cap(又有實力）

希望大腸雙tj換蘿莉

感覺性頓最尾一兩個月都打得唔差

騎唔洗特別tank

公牛其實根本都起得機

lowry deserve better
4千萬走唔甩

所以我之前都有留意過

萬一KaiV 真係走，波士頓應該有排番唔到身

性頓打sg先好啲，都仲係一個無腦嘅人

下年西岸除左 太陽 隊隊都有機爭頭八

雙J打得起咪得

下限Leonard丫嘛

以東岸水平 keep住做po份子都夠有突既

restricted就大把
ben閪, ig, Sabonis, Brown
不過呢啲計來都無謂

你睇今年top30 fa有幾多係東岸

真係抵撚死

個陣拎一個加d pick 夾d刀刀劍劍應該換到

使唔使咁燈佢法......

三藩市算唔算大城市

上限2輪
過唔到76同鹿

算

三藩市點會唔係大城市

頭10都有7個喎

騎要睇Love打到點
今季出返黎表現都唔係太好
不過今年Cut JR
出年老母華、Knight、呀Fred、Henson、TT都完約。
爛多年等下年執人重好

其實大城市真係咁重要?
球隊戰力唔係重要D咩?
如果灰狼好勁
個個都仆去灰狼啦

換返應該話豪門
而唔係大城市

牛起得都唔出奇
如果magic, hornets, pistons拆骨
heat老一年
不過成個東弱已經無得救

始終球迷角度同球員唔同

賤種湖就係大城市先咁多著數

無用啦

基本無咩邊個會唔match

可能十年後又變返東強呢

冇人知

咩意思 係咪睇唔起大腸

嗰時地球聯合軍

有乜野著數?
宜家湖人暗湧多到冇球星肯黎
所以關咩大城市事

26-30對球隊個影響已經好細(除咗rubio)
Gay, SF/PF, San Antonio Spurs
Rubio, PG, Utah Jazz
Morris, PF, Boston Celtics
Lamb, SG, Charlotte Hornets
Collison, PG, Indiana Pacers

連續三年2nd pick，今年4th pick係咩嚟

全部jazz chance of signing: 0%

就比你連連狀元又點
都冇星肯黎
湖人yc只係笑話

如果唔係湖係洛杉磯，你覺得吾皇會嚟咩

咁都可以話唔關事
你睇下你地潮人，就算無占士係度果陣，個全國播放率係高過其他隊幾多至得架

秒

無著數又唔會傳
nyk, bkn, lac吸星啦
論砌得好ATL>NYK啦
又唔見個個衝住入ATL

但係球員角度黎睇
湖人冇因為係LA而吸引到星黎

咪得占士一個咁傻仔入黎攬炒

雀屎隻259想生活好啲
為咗個女嘅未來
咪去咗波士頓呢啲大城市

吾皇唔係星係乜嘢，係食屎狗？

好彩夫子潛左唔駛比人binc

咁咁多年nyk,bkn吸過D咩星入黎?

猶他依啲真係比狗住，特別係對住黑鬼

唔係星
係廢老垃圾狗
你地講架嘛

嘻

Wilt?
Jabbar?
Oneal?
kobe死要打lal, 唔打hornets?
Howard?
LBJ?

你唔好攞東岸同西岸比啦

大城市還大城市
但重點隊波要勁先得架
如果kd去灰狼既話都一定大把人跟住去啦

A米, Melo
BKN另計, 新搞就5星無哂pick, 搞翻身都已經夠煩

講真

數字人同湖人差距就係一個係費城一個係洛城

又講

個陣jerry 話事,球隊氣氛好
宜家?
湖人正係識拎以前D戰績黎打飛機
你睇下pg, kawhi又唔黎
因為湖人個管理層唔係90年代咁好囉

Ryo蛇

廿年得一個melo咁樣叫多星

睇好佢會係傷膝青年

你唔肯換咋，肯換嘅嚟咗好耐啦

係

你講如果會發生先算啦
即係你覺得lbj去猢係因為貪猢隊波夠勁?
09NYK又係隊波夠勁, 所以A米先去?

都未提all star投票個陣賤種湖永遠都特別多人投

就算西岸既勇士一開始都係冇人黎,因為隊波廢
之後拎完冠軍咪多人黎囉,因為隊波勁
其實真係唔係好關咩大唔大城市事
GDP打spurs都打得好開心,因為隊波勁

點樣多人來
你數完kd仲數到邊個
唔好同我講AI

lbj聽magic吹到好似好勁咪黎
點知

咁點阿
"拎完冠軍咪多人黎囉,因為隊波勁"
spurs簽過邊個大明星阿

mcgee, nick young, cousins

笑撚左

講隊波勁

數字人會廢過湖人??

我屌你老母閪啦

DET
"拎完冠軍咪多人黎囉,因為隊波勁"
DAL
"拎完冠軍咪多人黎囉,因為隊波勁"

bye

吾皇去數字人真係至少總決賽。依家po都無

係叫做有多啲資源吸引勁人嚟
你細城市少咗呢個好處

笑撚左
76人咁撚勁就唔洗年年抽狀元啦
仲要二輪止步

同條友講都嘥口水

今年offseason真係睇究竟佢地係76人定67人

湖人咁撚勁就唔會N年冇playoff啦傻閪

Sas咁多年嘅
Rodman lma 船長

臭g好波！

屌你原來弱智，嘥鳩我時間

ben simmons仲話係lbj後人
波都唔撚識射

仲有姜浩文

76人咁撚勁當年贏撚左湖人啦

老老77
Ig 3年 ball2年有咩實績出過黎
Mb 閪再廢都all star同東岸二輪搶7

76人咁撚勁宜家贏撚左速龍啦

76個年真係勁 成個西岸都冇人贏到湖一場
但76做到

76有兩個all star咁撚勁都贏唔到速龍

哇好西利呀

比上不足

比下嘅湖人就綽綽有餘啦

76人有兩個all star都贏唔到泡泡龍

你班仆街又搞到隻垃圾瘋狂洗皮

76人有兩個all star咁撚勁上年都贏唔到冇irving既綠軍

但係個post 講得冇錯
ayton 低風險高回報
doncic 高風險高回報

整間太陽pick doncic後發現 屌你turkoglu 嚟 仲俾人笑到面矇 上年仲要係大年
攞住first pick 更加唔可以冒險

76人咁撚廢
占士呢D賤種去湖人呢D賤球會都唔去76人啦

Reddit 有人計咗啦
2019 年：頭4 （9%)
2018 年：no pick
2017 年：頭2（39%）
2016 年： 頭2 （39%）
2015 年： 頭2 （25%)

「明眼人」都知乜料啦
唔係大城市會咁好彩、 唔係剛剛又有占士，又會咁好彩多一年？

識野野👍

ben simmons咁撚勁又roy又盛但又入唔到東決

佢係湖區都俾湖迷嫌棄
點知出到公海都冇人撐

我愛會然lonzo.ball❤️

冇咗佢玩具台實好無聊

A頓叫公務員囉
其實當值缺點一過左asg就顯然左出黎
白人底易傷加體力唔夠

Gm一定係pick ayton，起碼衰咗都唔會有事，當值bust就死硬
（雖然最後因為搵唔到pg未開季就比人炒咗）

76人咁撚勁但靠butler carry先贏波

好難撐喎

你仆街，我call AV同你講

佢傻架

仲記得all star投票波啲票多刷分仔幾萬，好似差唔多十萬

好似條賤種講
76人咁撚勁
點解羸唔到泡泡龍?

who

如果湖迷成日屌有我皇先搞到得西10
咁呢個第4pick 點睇都係我皇功勞

季尾風流波
唔知出年有無機會認真打返季

玩具台之寶

Kuzma 20萬
利申：有投

但今年at least 勁過湖人囉

露寶？

我知勁過湖人
但佢講到76人好撚勁架嘛
點解贏唔到泡泡龍?
咁咪即係廢囉

認真個句
小牛trade太急
Daj搭當值真心有機入po

靈寶

冇速度 冇防守
真係好易bust

我係牛迷都唔敢太老頂
睇下第二年撞牆撞成點

咁除左勇士
全部都廢架啦

因為要趕住甩埋dsj

你講得冇錯
唔似有D on9仔
好有自信咁話76人勁

如果我堅持今年當值已經到頂/接近到頂會唔會比人屌

爵士先係最勁

要睇下年會撞成點
佢asg之後明顯受制體力下降影響
命中開始低
但反而齊羊就習慣nba射程同強度
所以高番

jj barea 傷嗰一刻
牛仔已經冇可能入playoff

同埋真係唔夾
doncic進攻太優秀
dsj pass selection又唔好 三分唔好 唔識打off ball

唔會
我都覺得呢個當值應該同佢最勁版本唔會差太遠
係可能射波再準d咁解
不過準多少少都已經夠拎MVP了

唔覺射波會準啲

加埋turnover少啲

傻閪真係傻閪

智力都唔係低到咁下話

又係你話隊波勁先有星黎而唔係因為個城市

依加咪大大隻FOJ做例子囉

邊隻眼見到我話數字人最勁啊??

純粹同隊賤種湖比咋

咩叫比上不足比下有餘啊

弱智就唔緊要嘅，縮撚返入你老母個閪度取暖啦

反正佢都屍骨未寒

短手狗米嘈

已經夠mvp
又係減脂增肌，多啲爆發力
咁嘅size, step back多多兩三cm, 已經空到仆哂街

4:1

^

係現今個nba底下

咁樣唔夠拎mvp

作客贏勁過主場贏啦

主場輸曬仲好意思講出嚟

有duncan 咁嘅成長曲線就好

想講呢 td 有叫過trade me 去Orlando

起碼去到5月

贏一場夠

鄧肯係一出道就prime喎

stephen a smith癲左

笑到我標眼水

ok u win

我屌你老母臭閪唔撚係咁撚柒廢下話

唔使理佢，我哋湖區都唔理佢

Lindsey係唔係想回購Hayward

底薪咪要囉

爺爺依家仲有冇機trade到ad

U都躝Trade過黎把撚

要返隻259我一世反雀

btw小心一陣又心臟病

同埋大城細城之差
數冠軍咪知有咩分別
Boston 17 LAL 16 = 31
GSW 6 chi 6 sas 5 phi 3 Mia 2 nyk 1
Hou 2 alt 1 cle 1 por 1 dal 1 鹿1
= 30
重要下面個埋有啲都唔叫細城
同奪冠最耐個隊已經係1971年
已經係分別啦呢到

respect la

今朝好似見到下Jazz有興趣
而家搵唔番了

幫幫手唔想跟番我皇

go Real Madrid

扮咩
明明自己講到出口欠左我皇一個champ
來年係時候還債了

睇D人頭耷耷眼濕濕就想笑

入湖即刻反榮依條廢材

改名啦

到時含淚入湖區傾波啦

淨係見到jazz前排公開話對tobias好有興趣
等我仲準備打定飛機
點知佢老豆=agent話佢喺76好開心

搶Mirotic囉
再追下Bojan

係 不過唔夠湖人勁

都幾驚家人係/接近係agent嘅球員

all weak

做人做狗自己揀

what’s happened to NYK?

I KNEW IT

Nets

咁勇士真係好撚好彩或者話佢地眼光出奇咁準
上至總經理
下至球員
唔通真係贏logo人？

重溫下當年勇士老闆為左組隊trade走monta點樣比湧迷噓

鞭鳩番班湧屍

當年邊有咁多湧

完全係噓到佢講唔到野

班主都好撚野 咁就造就到一個改變nba既人

臭雞懷著恨意已經一年
始終放唔到費城同洛城既距離 緊緊於懷
每一次嘈交都會提起
看破 放下 自在

得罪講句舊年之前 NBA好多球隊中過歐洲佬伏
仲要一伏勁過一伏
當值有頭幾都算係咁

計入座率最廢反而係Pistons

近十年啲操作超神

當然都有D運
16-17咖喱份4年44M約最後一季
嗰年爆升salary cap
唔洗清太多人就可以簽259

運氣都係實力既一部分

當年真係唔知curry可以打到MVP級表現

所以大家見到timberwolves fans不妨指住佢個鼻黎笑

@臭G

Fan's boo Joe Lacob about the Monte Ellis Andrew Bogut trade. I now put it up to boo Lacob for firing of MJackson. Joe can't be trusted. Idiot

Leonard 唔撚要啦，有差唔多既Brown/Tatum

真係要認真鞭屍既話係可以好血腥

其實真係唔怪得佢當年monta狀態fit過curry
而家馬後炮無乜意思

你死全家啦

謝夫鐵

收嗲啦麥一輪

廢鐵已經受到左佢應有嘅懲罰

之後斷下手手腳腳就還清債務

睇完呢段片我終於明白點解kawhi會長期臉無表情應該由細到大都比人笑佢d笑聲同笑容成個戇鳩仔咁 搞到佢唔敢再做咁多表情

最撚記得當年有好多人講火箭個Ryan Anderson都拎成20M， 但咖哩仔係隊中既基石仲要係MVP都只係11M, 人工仲低過隊友KT同Green

好撚在當年勇士既管理層無將KT拎去換Love, 唔係勇士又唔知會變成點

對上2年薪資空間大爆炸 一堆overpaid+湧賭贏
湧依啲5星戰隊都可以幾肯定歷史冇可能再有任何一隊咁好彩咁去複製

mpj summer league 復出

呢件有啲睇頭

睇下填唔填到雞塊最弱嘅側翼

勇士個五星戰隊真係天時地利人和齊哂先有可能組到。

首先要有個願意交稅既老闆，之後要撞正薪資上限係咖哩仔張4年44M既合約期內突然爆升，仲要佢打出MVP表現，仲要唔止一年。KT同Green又係薪資上限大升前續左長約。KD願意減薪加盟，之後仲繼續keep住唔拎頂薪俾薪金空間勇士去續AI同生命石，最後表弟係佢諗住博拎頂薪約時重傷，搞到係自由市場無隊願意出返鵝既20M左右既約俾佢，令佢要主動去搵勇士以中產合約加盟。加埋一堆實力唔差，但人工唔高既後備。加加埋埋就成就左今日既勇士。

只係說服KD放棄頂薪續約，令勇士多左薪金空間去簽人同續舊球員都已經係一個好好既操作（當然不排除係KD覺得實在太舒適，想係勇士拎多幾隻rings)

依個咁嘅劇本你ff都諗唔到

印象中kd轉隊果陣好似冇減薪
同埋而加係咪叫簽緊1+1頂薪？
唔太清楚有錯指教

講得好真係實力同運氣max先可以做到

佢宜家收得3000萬

再上一年收25M, 舊年睇Happy Koner既美帝的籃球，米加話係2K既世界，要用25M去續KD接近係一個不可能的任務，但勇士又真係做到

一路都係簽1+1，當初完左第一年之後降薪比勇士有cap續約二姑

咖哩係第7順位選返黎，KT佢係第十一順位選返黎，Green仲要係第二輪先選中，如果之前既球隊選走左佢地勇士已經GG了

相反knicks 3rd pick已經叫曬春咁

上面都有好多巴打講左，俾個狀元簽你，選完個球員又唔識養/唔肯養既，對佢地黎講，其實個狀士簽咪又係一個籌碼用黎換禮物

睇你點定義減薪囉
對比佢上一份約既，咁佢無減。
但對比佢既頂薪既，佢減得過份過我皇

佢係咪背傷？

殘體字注意⚠️
但文章中真係睇到勇士係點樣運氣實力同時爆錶去成就今時今日既宇宙勇

之前一直期待76人有機會可以做到另一隊勇士，但睇呢兩年76人既發展，機會越來越少。

中左1st本身都諗住當籌碼去換AD啦
所以zion係唔係都要去new orleans

76 4.5星算係咁，本身仲有富仔
如果夏天唔續就完

係，打返小球。好機動

Lbj 無去成盤計劃已經玩完

trade o 的人夾 zion 囉，都要重建啦

廢老波又提

我承認

如果上年夏天比佢裸簽一個星（就當唔係foj 係pg)
成盤棋會靚好多

想問超過100%果啲係咩意思？

睇番2k d數值 原來capela籃球智商有b

坦承沒去過紐奧良 威廉森：無論到哪就是拚

曾表示很樂意進軍紐約尼克，選秀狀元熱門威廉森（ Zion Williamson）和大蘋果球迷可能得失望了。2019年NBA樂透選秀抽籤結果今天揭曉，由鵜鶘隊幸運獲得狀元籤，威廉森則表示，無論效力哪一隊，都會盡力幫助球隊贏球。
尼克隊先前與太陽、騎士被視為最有機會中狀元籤，不過15日抽籤儀式上，僅6%中籤的鵜鶘隊成幸運得主，總裁葛里芬（David Griffin）笑說，要歸功木製天使幸運物，讓他抽中第一順位，第二順位為灰熊，尼克隊落居第三，湖人第四。
威廉森得知鵜鶘抽中狀元籤後，也在護送下迅速離開會場。他接受《ESPN》記者泰勒（Maria Taylor）訪問透露，自己從未到過紐奧良，不過無論最終花落誰家，都會帶著求勝的心幫助挑中他的球隊。
「不知道為什麼，我到現在還是很緊張」，威廉森表示，或許是眾人的都聚焦在他身上，讓他有些不自在，「我還有很多東西要慢慢消化，畢竟現在也不知道自己會在何處落腳」。
相較鵜鶘隊的驚喜，紐約尼克上下則陷入一片崩潰，有一位尼克瘋狂球迷甚至在抽籤前就已將威廉森的名字結合尼克隊徽刺青在腳踝，現在只能苦喊世事難料。

個樣好過 Wall 當年啦

西書廢囉
就算對住Kanter 都冇乎
Mvp

Zion: 25%係潮 25%係瘤
銀仔：開隻鵝俾佢

2K呢個數值完全冇意思

有堆人買季票，但無出席某啲game，無reg位
現場排隊入/上網訂就係突出來%

嘩
係真唔係咁好彩。。。

兩個都係垃圾

真係要陰謀論的話
我會話 AD 單嘢真係幫咗 Pelicans
原本 Zion 去 Knicks
但 AD 咁樣叫 trade me 搞到基本上全部老闆都同情佢地
Silver 送 Zion 過去 Pelicans
Pelicans trade AD 都叫有落臺階

利申：唔信有陰謀論

其實宜家鵝有狀元籤，係一件好事
反正ad咁想去湖，咪將ad trade畀佢囉
咁樣又可以換到班後生仔返嚟
不過冇咗ad，randle又未必留
唔通真係用okafor打center

結論唔trade ad都唔要你yc

zion應該會好似當年易帝咁唔想打小城市

點會trade去湖想有個ad係同岸長期頂死zion?

今年拿完長約先hea

多數係大城嘅新秀都會bust
誘惑太多

ig +4th pick換唔換到wiiliamsons

好彩吾皇係小城市

kanter d防守awareness

no

ohio咪吾王出生地

大家忘記咗Diallo?

curry都係

當我冇講過thenAD睇怕去硬湖了~

邊有可能

班yc其實都唔錯嘅

成班廢青，一年都唔知打唔打到50場

老實說
Zion+湖班Young Core
你覺得夠入季後賽咩

kuzma 都幾好呀
打咗70場，ppg 18.7

鵝仲有holiday wo

其實pelican 依加有咩要啫，比我就唔trade ad 打一年賭佢續約，再唔係都至少打到all stars game 前先trade

車好似我咁做游離分子咪得

而家trade換多啲野正常啦 鵝而家個心態都唔係即刻番playoff 養仔緊要 洗鬼等到all stars前先trade咩 賭續約更加傻仔 玩到咁既死款仲點會留

佢今季嘅防守由垃圾進步到廢，入埋都唔夠輸，仲要Kobe上身浪射

留可以 但會立即變二佬
走都可以 但唔到ad出聲
Ad呢鋪撚鵝老細撚太盡撚出個大頭佛
兩個可能
1.燒鵝老細真係有骨氣到pk 維持唔同潮trade
2. 條氣順番 可以同潮trade
但已經冇ad團隊可以出聲嘅餘地

AD同高層嘈到咁好明顯唔會續約架啦
同埋出年留到all star之後其他隊個個等佢變自由身唔會急住換AD入來
就算肯trade個offer都會好差
所以要換一定係今個offseason換

但係湖d 所謂young core 一個zion 屌打得哂喇，換完仲覺阻住zion，塞無左榮叔ad都唔知肯唔肯去，我係鵝gm都覺得煩

都搞到呢個田地仲點續約？
offseason trade個價值應該最高

如果潮真係想換，我淨係諗到用LBJ換
不過我係LBJ呢個點到睇法好主觀同埋好多偏見，所以都係講下就算唔好太認真

點都唔到ad團隊話事嫁啦 其實同塞換個陣一樣可以好靚 唔洗一定要同潮換

再搞笑啲
叫ad寫最想去邊隊
然後trade佢去last priority 都得

好難講，大把隊差少少又想攞champ ，all stars 前咪又成隊除左個super star 任換，好似今年湖咁

我覺得又唔係既，班後生仔教多一兩年應該有得做
不過到時全隊都太後生，其實會唔會搵返個有啲經驗既人帶下隊好啲呢

咁多人覺得仲可以賭續約
笑死

Pels當時肯trade
依家手握1st 4th pick啦

一定唔會續
Ad搞串個party下點都會走
個人係想睇鵝老細會點小器撚9 ad

同你講
個時肯trade只會手握血栓ig同斷腳波
銀仔咁都lottery得出
擺明想順番鵝老細條氣

講offer
依家無一隊可以好得過季中lakers果個offer

塞得返譚仔同啡，點好得過湖

如果銀仔搞事

唔明點解唔如願比nyk pick Zion
振興NYK
我肯定聯盟會賺多超多

我夠膽講 無一隊既offer會好得過湖

......我又唔覺得潮換全隊呢個offer有幾好

當時肯trade 依家手握一定唔係1st 4th pick啦 當銀仔ON9架

白痴問題，其實啲波仔係點抽
從來淨係見到個主持舉起啲隊牌就完場，都唔知係點樣反映個概率

因為nyk振興黎都係垃圾
除左大猩猩年代
Nyk有威過咩呢10年

岩
Tatum單換都嫌多了😂👍🏻

同埋振唔振都係市值最高個隊

ad 講到明點都會seek for trade

其實AD都叫撚咁KI 個D叫咩

ad去綠軍有冇得諗

冇話好得過湖 只係話換到你講個兩個個陣一樣唔差 你鵝個老闆當正潮人係仇人咁款嘛 係睇為唔為啖氣收少一兩個pick既啫

東岸西岸已經係 平一兩個PICK理由

你認為換到咩先岩

屌佢成個打勇playoff seris都係無撚用，仲衰過上年

陰謀論講咪就係因為 AD 搞串咗個 party
Silver 嘅老闆係全聯盟球隊老闆
俾 AD 搞單咁嘅嘢再直送 Zion 俾 Knicks
點交代？

點解仲有人覺得會做馬比NYK
係既話唔會年年都跌一兩個順位啦

AD mid season trade deadline 話 trade me 仲要話非湖不續
Rich Paul 唔同球隊講直接出 Public Statement 話要走

KI 只係話想走
Trade request 係同 Cavs 講再公佈

簡單講就係做人無公關屎都無得佢食

Ewing 事件影響太深

利申：唔信陰謀論

Nyk造碼極都係場外好睇過場內架啦
近10年
Melo
A米打消防筒
禪c3角
Por仔叫雞勞資糾紛
得林來瘋叫場內好睇過場外6場

季中唔trade
擺明就係想塞搞掂rose rule先trade

Zion真係100%狀元咩

季中唔出Kyrie無得Trade

但都係全nba第一/二賺錢

大佬得ny嗰封摺咗角，係人都明啦

6合彩咁掉d波落去

跟番個比例放波

1985年，NBA選秀首次採用樂透抽籤規則，當時，一共有7支未進季後賽球隊進入樂透區，尼克是其中戰績最好的，按照當時規則，所有進入樂透區的球隊機會都均等，每支球隊代表將一個信封放到透明玻璃球中滾動，然後由聯盟總裁David Stern逐一將信封抽出。

7個信封在玻璃球中轉了十幾秒後，Stern將信封逐一抽出擺在代表順位的數字下，最後，狀元籤出乎意料被尼克拿走，紐約人欣喜若狂，他們挑到了超級中鋒Patrick Ewing。

但選秀結束後，馬上就有消息稱此次抽籤完全是Stern的陰謀，有媒體報導當時紐約的信封事先經過處理，因此Stern便很容易將它挑出來，更有消息稱尼克的信封有一個折角。

就係依單野搞到年年抽波都好似有陰謀咁，仲要佢好多次啲結果都好撚鬼，令人好難唔懷疑

Melo帶過一年東岸第二？
仲有Kidd Chandler

然後
就沒有然後了

Dolan食撚屎

好記得我皇當年差一票先做到全票mvp

Perry黎咗之後正路番d架啦,希望過多兩年有d野睇啦

多得有件傻閪特登玩野

騎士籤
前幾年話咩nothing fun所以唔播
依家播咪又係唔知個process
永遠我地都唔會知

然後禪c來了 就沒有然後了

上年勁wo,如果唔係都無得續

吾皇加curry 打騎攞冠軍就一時佳話

個啲六合彩機要做馬容乜易，同埋啲結果真係鬼到好難唔信有陰謀

上年個個屌Ariza 打到成舊屎咁

NYK諗住trade no.1 pick換AD
結果

見好多人都話今年無Ariza先輸
其實今年有Ariza都唔會勝，Ariza已經老化左

當然點都好過今年是但一隻既

其實講經咩

字母咪又係低順位

其實係
吹到zion幾勁都好
未入nba都係咩都假

都係講 眼光+養成

人哋trust the process
我哋trust the sunset

雞塊肥仔仲低啦

上年Ariza g7 真係舊屎 反而capela令到kerr覺得要補返隻c對抗
今年其實係成隊火箭個心態差 運都係有啦 把握唔到

唔係Frozen Envelop乜

IT dog

唔trade pick zion加兩個free agent
即刻起機
d飛應該full曬
但我覺得第3未必pick唔到zion
未試訓咩都假
入nop變兩隻randle都似

milwaukee細咩……

無啦
今年真係Zion拋離哂,同其他lottery唔同tier
如無意外
1. Zion
2. Ja
3. RJ
同埋Zion唔去試訓都肯撚定鎖定第一

ben wallace 直情係undrafted

咁就慘了

塘鵝內線大塞車

又一字毛

又阿牛

又肥仔尖士

正隻都係要波打內線既 斷估唔會推肥仔打小前鋒學拉利莊遜掛

點解唔可以真係當佢六合彩咁做，直接直播個六合彩過程唔得架咩，每次都淨係得揭牌個部分

Randle player option
Zion 可以拒絕試訓
絕啲可以唔 report 嘅
但 AD 咁樣落 Pelicans 面後 Zion 做啲咁嘅嘢的話
好難相信 Silver 唔出手阻止

最尷尬係呢年講到佢十年一遇咁
又眾所周知係 2 men draft
Pelicans 唔 pick 佢
灰熊都無乜籍口唔 pick

易覺得細

我覺得kd無傷勇反而未必贏到，心態係呢一輪對決佔好大部分

無左kd就係咁玩番ball movement,箭一時失預算唔識打

啱先見到有人著大腸Barkley嘅波衫，好佩服佢咁勇敢

佢依家可以退出嘅，不過應該無人會咁做

我之前有見過著Nash

退出仲 on 9
新 system 個機率難保 Pelicans 唔會再中

忍唔住笑咗

我又想睇賤種銀會唔會做到咁盡

Cavs 4年中3次都得
而且佢唔俾 Pelicans 俾灰熊 Zion 咪一樣唔開心

其實入Pelicans對Zion自己可能仲好
佢家下個聲勢咁大,十年一遇,
如果入左紐 壓力一定大到仆街,打得差少少都比人binc

畀熊is alright

por仔rookie year咪又左成年

ball縮跌watt跌到
而家打箭夾死哈燈都贏到大半

東決都入唔到

唔係個隊睇zion唔起
係zion睇唔上眼啲隊咋
其實nba留番啲大城市隊咪得
再絕啲只剩Boston 同la咪算
咁啲球員就唔會再嘈啦

今年仲話想j ki/butler一齊過檔
我就真係唔信
不如腳踏實地tank好過

唔想打咪同人換pick

其實都一樣
個9個都嫌鵝嘅
換幾多都冇用

今年draft 仲有冇隊想tank

我熊pick JA已經好滿足

Seven years later, with Davis hovering over the lottery in a very different way, Alvin Gentry, the Pelicans' coach and drawing room representative, threw all decorum out the window when the fourth pingpong ball drawn (numbered 13) completed a four-number combination that belonged to New Orleans.

Gentry rose from his chair. "F---, yeah!" he exclaimed. He raised his arms in celebration, and even turned to high-five six rival team representatives behind and around him. They reciprocated. "Sorry, sorry," Gentry said to the room as he sat back down and the drawing continued for the second, third and fourth picks.

He didn't need to apologize. Almost everyone in the room was smiling along with him. Gentry has always been popular, but the Davis debacle turned him into a more sympathetic figure. Most of the people in that room were happy for him.

Lowe 係抽波房現場一手消息

佢使唔使咁撚唔滿意呀

作為學界都抱團嘅球員
當然會想要大市場啦

當時情況來講，我覺得起碼應該有一個一線尾既球員陪一兩個後生仔先會考慮
因為Pelican個一段時間冇野爭，AD又唔係offseason即刻變自由身，真係冇急住要係季中換人既需要
既然唔急，係個段時間賭班後生仔有冇前途對佢地來講有咩好處
如果我要肯定呢個trade對於Pelican係有價值既，起碼都要加個一線尾二線頭既頭員帶一帶隊波，到時結果差極都起碼有個有返咁上下既球員係手，不過潮到今時今日都未有呢個級別既球員

今年年初唔係都係zion同rj 爭頭2位架咩？ 點解依家去到ja morant ＞rj既？ 因為rj 上限唔高？

鵝呢家其實一手好牌
除非真係用AD換垃圾架姐，如果唔係我覺得佢地潛力係大架喎

不過可能總有人會睇唔開

rj本來第一添，但係打得唔好
ja就本來無人識，然後無啦啦打到20+10，開始上位

RJ係duke打得好7下

另一個柒既仲有Reddish

rj 打得唔好係只係一時心態既問題 定係現左型？

Sky評佢有身型同elite既體能
但意識差 基本功差 心態差 完成度極低

可能係duke問題，佢本來傳波個啲幾好，但係Duke用到佢曼巴毒上腦，獨食到癲。如果醫唔返嘅話應該最盡all star級數

起碼養三季
做next PG

佢兩個真係見光死 啲缺點比人睇到曬 有對比下顯得zion更突出

Duke幫佢養成左好多壞習慣 高中啲判斷力無球走位冇哂

依件係要識養先得，養得到會好勁，但係要幾年去練

咁細個就組巨頭 好易行錯路

3隻都行錯哂路啦

我覺得反而係佢高中既壞習慣係Duke既體系暴露曬出黎

2010年Kentucky五虎咪又係一樣

問題梗係去高級D既比賽暴露架啦, 好似佢D剷籃硬上係高中得係NCAA咪唔得囉, 都未入NBA添

反而Culver幾好J

無咁誇張喎三個前5高中生入去, 仲要係REDDISH招佢地黎, 咁早就玩組隊咪玩死左REDDISH自己囉

體能邊撚度ELITE呀睇過

原來係reddish主動招咁on9

reddish主動叫人組巨頭玩死自己

係, 佢去DUKE先

常規賽果時對馬刺，波波都係用番2年前輪流守夏登既戰術，根本當cp3 冇到，果時就知cp3 係下滑到構唔成威脅

NCAA次次好多新仔一隊個啲多數都收皮
15 Kentucky都係咁

睇完決賽
culver基本功太唔札實
hunter打得好好多

細個咁冇志氣
都唔會有咩成就

Bledsoe, Orton, Wall,Cousins
當時無記錯四個都係top10

如果你講KAT個年成績唔差喎入到ELITE EIGHT, MURRAY, SKAL個年D人就差得多

同埋不嬲NCAA新秀勁極都好少可以carry隊波，最近一個我剩係識起2012既AD

個年aim冠軍，四強已經有啲失望

唔得
你當第一抽起先
有145粒1st pick ball, 一路數到5pick有479粒
但抽完第一，佢中咗啲咩(例如中1st pick)
你就要係第二抽返走哂(抽走145粒1st)
到時抽走呢個process, 一樣好易被人話做馬
同埋要10幾set 1000個波
越抽得後，要抆走嘅波就越多

調轉用抽1st pick先咁抽
又係1000粒波，140太陽140騎 etc.
抽完之後
2nd pick又係要抽返走幾百粒抽中嘅球隊
做出來又係更易出貓

在一個密封的透明箱內14顆小球標註著1到14號，每次隨機滾出4個小球，一共會有1001種排列組合，第1001種情況11、12、13、14組合被排除後，剩下1000種可能。抽籤之前電腦會隨機分配不同的數字組合，戰績最差的擁有250種組合，也就是擁有最高的25%狀元籤機會，下面兩個順位分別為19.9%、15.6%狀元籤機率。

好似唔係你講咁抽喎

Zion 無行錯 wor

Ncaa不嬲唔係咁玩今年d人吹到duke拎硬冠軍都得啖笑

哦原來set組合先，又幾醒
咁佢要公佈哂個1000個組合排序
俾我地對返number

NCAA 點熱門都好
入到 Elite 8 算有交代
March Madness 運氣成分太大
組團影響細好多

擺係個網到，有興趣咪自己上去對，唔想煩就聽佢講算咪得

你當玩 bingo 就得

咁你上面係自己鳩up定聽人講

係
咁樣先真最公道
真係可以直播
同埋實有youtube channel講解

其實係 draft room 啲 executive 都係咁對
Lowe 有講

上面係我即時諗
我誤會咗係先有%後有formula
原來係按formula再壓/升

佢依家事後先放條抽波片出嚟有鬼用

我仲諗緊咩機咁勁可以一次過轉一千個波

後期有media在場添
但就係話照樣可以有compromise
騎囉first pick個時
同埋lakers有second pick囉ball個次都係事前知
陣間俾片

佢係有嘅其實直播都可以有，不過再難啲，至少直播嘅話我覺得已經夠。唔通搵FBI嚟即場驗波同機再直播咩

你組巨頭都唔夠D高年生同合作訓練有素既隊玩, E.G. NOVA, UVA,

如果要追求最公正既做法，其實最好可以有個直播播住抽波，呢個直播唔需要去電視台做，係自己個YouTube channel做就可以，到時自然杜絕好多人質疑銀仔玩野既情況

不過抽波個到應該有球隊代表監場，所以過程應該都算公平既我諗

當然可以唔同詮釋方法

下季ROY 唔係Zion係MPJ

Frozen envelop基本上debunk咁，係feel唔到
但摺角都幾肯定
同埋球員，同幾個franchise都知情
應該有堆枱底deal，所以球隊代表唔代表啲咩

仲有人吹奏MPJ

其實就係話無乜樣可以講解
佢出數字
Teams Executive 係實時知
但唔會有直播係因為真係無嘢好播
Combination 太多你 media 唔會一個畫面 show 得哂
真係考大家速算速讀
Gentry 自己都話佢自己對到一半都放棄咗

所以我先話係佢地個NBA YouTube channel到直播
反正就算唔直播都會有片放出來，改做直播佢都唔會多咗咩成本同技術問題

你睇咗mike段片
walton話magic guranntee有2nd pick
就知Teams Executive唔係實時知

用錯字
不過你懶嘅話睇頭十秒都夠

同埋
都話1至14粒波
4粒就搞惦
到時自己睇combination表
佢咁都錯嘅話，過千個youtuber跟住條片出來屌佢啦

TV 係之後先拍
叫佢地俾返反應
Gentry 實時第一個反應係大叫 Fuck, yeah!
但 TV 你睇到嘅情況係咁：

As the Pelicans' big TV moment approached, Sheppard declared to the room that Gentry had to re-enact his "F---, yeah!" moment. Gentry announced that he was "feeling good again" even though he already knew the results. When ESPN's Adrian Wojnarowski reminded television viewers that Davis was still a Pelican, and that Griffin would fight to keep him, Gentry bellowed, "Thank you!"

聽日8半打咁撚早都係睇下半場算

The first three balls drawn on the winning combination were numbers 7, 4, and 12. The worst teams -- New York, Phoenix, and Cleveland -- owned 420 of the 1,000 four-number combinations, and most of the combos featuring 1s, 2s, and 3s. There is real suspense in the air when the first three numbers drawn are 4 or higher. For 10 delicious seconds -- and exactly 10 by league rule -- a lot of teams are in play.

Gentry knew the Pelicans had a shot. "Oh, s---," he thought to himself after that 12 came up, he told . Tommy Sheppard, the Wizards' top executive since the team fired Ernie Grunfeld, also felt butterflies, he told afterward. The Wizards owned a few combinations featuring 4, 7, and 12. For a moment, Sheppard let himself envision Washington erasing a year of rotten feelings. "Of course you do that," Sheppard said. "But then you remember this is like bingo. You can't control anything."

And then Kiki VanDeWeghe, the NBA's executive vice president of basketball operations, announced the number on the last ball: 13. Gentry rifled through the eight-page printout listing all the combinations to see if New Orleans owned 4-7-12-13. It was taking too long. He gave up and waited. An NBA attorney proclaimed that New Orleans had won the No. 1 pick.

要監考無得睇

SIEG ZION

屌你睇咗段片先講啦，我明明同你講緊Lakers
咪兜用tv，條時間完全唔關事

“Magic's already ensured me that we're gonna get our top 3 pick this year, so I'm excited about that,” Walton said We don't know who the pick is yet, but I was just happy to know that we are getting a pick. That's good enough for me for now.”

How Magic knew that when the ping pong balls had yet to hit is unclear. In reality, the Lakers didn’t know if they’d have a pick in the upcoming draft. Hmmmmmmmmmm.

The selection was top-three protected, and if it fell to four or lower in the draft lottery, it would have conveyed to Philadelphia as part of the deal that landed Steve Nash in Los Angeles

好老實講，多數人就算有得睇直播都唔會對表，都係等佢up算，叫佢直播都只係唔想有黑幕。再唔係嘅叫佢係直播到每抽個波就顯示邊隊仲有機會中嘅，咁樣應該唔係好難啫

咪同你講咗4粒波搞惦
放combination咪得

揾埋太平紳士監察囉

Griffin 一早同 Celtics 講會中 tim
9 up 錯咗又唔洗負責

前者都無問題啦
佢就咁講draft次序都唔可以錯
有得對表，一錯成堆youtube, reddit針死佢啦

後者只係用嚟刺激啲啫，方便啲唔想自己對嘅懶人，咁就叫有啲嘢睇

腸pick brandon clarke，fa簽埋差仔加oubre，仲有錢就簽多個pf
咁已經滿足了

木狠11pick ，有咩好pg 揀

1.
Magic's already assured me that we're going to get our top-three pick this year, so I'm excited about that," Walton said

2.
MINNEAPOLIS — Timberwolves General Manager David Kahn said he knew Minnesota was "dead" when it got down to the final three of himself, Utah executive Kevin O'Connor and Nick Gilbert, the son of Cavaliers owner Dan Gilbert who was born with neurofibromatosis.

"This league has a habit, and I am just going to say habit, of producing some pretty incredible story lines," Kahn said

3.
WOJ on anthony davis
The reaction of several league executives was part disgust, part resignation on Wednesday night. So many had predicted this happening, so many suspected that somehow, someway, the Hornets would walk away with Davis. That’s the worst part for the NBA; these aren’t the railings from the guy sitting at the corner tavern, but the belief of those working within the machinery that something undue happened here, that they suspect it happens all the time under Stern.

即係咁, 段段如果你最後話"9 up 錯咗又唔洗負責"
其實都真係無得拗, 你都無謂睇咁多

11好老尷，前面garland同coby white唔跌落嚟嘅話，下一個pg跟mock draft要去到29 Pick先揀

用6pick 選clarke咁浪費

喂屌 一個晏就冇追po就推到咁後

Calling司令 over over

太陽呢 陽光呢

其實會唔會掉返轉係你樣樣覺得 rigged
無謂睇咁多浪費時間

簡單講成個 league 都信陰謀論
要搵 quote 的話 Kuzma 幫湖抽到第4 pick 都可以話 the league don't like the Lakers 唔會俾佢地中 No.1

我唔係想同你拗
只係你覺得 rigged 的話根本佢地做咩都可以得出內定嘅結論

今年太亂，我驚trade down嘅話俾人pick咗，又唔想要garland 同coby write

從此玩具台長期天陰

你估想下下陰謀論咁怨婦咩，問題係佢成日出啲結果都鬼，一兩次就話啫，依家係佢每兩三年就出現啲好鬼嘅結果，先搞到人想佢用個透明啲又唔難做到嘅方法去證明無黑幕

咁覺得還覺得
我自己9up咪就係哂時間
上面個啲叫evidence, 你搵幾多都唔會叫哂時間

kuzma 77.6%中11pick, 依家2.8%中4th pick
你呢種拗法就真係浪費時間
我好期待你搵到個quote係GM/Player/Media講the league don't like the Lakers

你講個種係完全無知, 哂時間的陰謀論
係真係憑感覺就不如話年年都rigged

何況你個啲咩成個 league 都信陰謀論, 係啲非黑即白, 極無聊嘅觀點

係有無罪假定, 但有根據咁建設出來先係叫conspiracy theory
咪用埋啲極neyman的無知語氣

其實想透明啲我支持
但只係想講你覺得有黑幕嘅點都會有黑幕
今次 draft 如果 Knicks 中 1st 一樣俾人屌黑幕
Celtics 中一樣
甚至 76ers 中都係

我唔撚柒care
係無
咁點撚樣

有呀
Foj

(笑)

小學生咩
"覺得有黑幕嘅點都會有黑幕"
有人屌, 同成唔成立兩回事
Knicks中1st同鵝中first你覺得係會一樣咁多人, 一樣觀點咁屌?

唔好嬲啦
最多羅網先簽後換 trade dlo去太陽
然後過檔g持太陽打造新雙槍

鵝ad走，狀元
騎foj走，狀元

都係個句，一件事發生幾次俾人懷疑係好正常
Knicks點計都好，佢都叫係最熱門中狀元，佢中嘅話唔會咁多人質疑

點先叫唔成立？
宜家我就係講你話佢 rigged 係結果論
你點都搵到理由去成立

算啦
唔多care
唔追咁貼
用咗返工一個下午來睇啲球隊等幾多年奪冠
50,60,70年係好閒
我唔再追咁貼同咁緊張了

鵝咪算係快嘅例子

上面唔係有人話咩lakers中曬呢幾年high picks既機率係0.09*0.39*0.39*0.25咩
姐係發生概率係0.003

你想成立咩
無陰謀論係可以成立到, 除非你wikileaks
所以只可以講相對, 除非你又要係淨係wikileaks先可以信
咁個相對性就睇人同組織
等於07 ref追住suns吹, 我地都可以合理質疑, 最尾佢坐完監都有認
前排rockets質疑個ref都係跟佢往績

你覺得有質疑就合理, 唔使睇其他人, 唔使睇往績
我好歡迎你成立
"Kuzma 幫湖抽到第4 pick 都可以話 the league don't like the Lakers 唔會俾佢地中 No.1"
oh你唔睇上述嘅野, 你成立咗個質疑啦

我幾登鵝熊開心, 特別佢地小市場
佢地搞埋ad, conley就差唔多已經一兩季返得生
咁我suns的確好多野出名差, 好難怨啲咩, 唯有時也命也, 自己睇淡啲反而仲好啲

When he was standing there with representatives from the Grizzlies, Pelicans and Knicks, did Kyle Kuzma think the Lakers would get the No. 1 pick? "Nah. The league don’t like the Lakers. They weren’t gonna give us that."

你結果論

司令唔好灰，呢幾年我睇獨撚隊都係一樣

我都唔好意思話佢二線頭咁過分 ......

@yankee
係咪下次draft個個打定哂幾隊合理質疑的
先唔叫結果論?

我本來今朝都係咁，但係諗諗下覺得捱咗咁多年先捱到依家有少少希望，衰極都好過三控個陣，依家先放棄就蝕咗咁多年，跟住就無事了
我阿狗又係雲狗走個陣差啲放棄，無放棄先俾我捱到有臭燒

sor都係不了
原諒我
個例子實在太鳩
lakers 77.6%中11pick, 依家2.8%中4th pick
個啲咩仲問點解lakers無1st pick, 係rigged, 太白痴
唔係我支持度嘅野

屌你早啲訓啦 你睇你灰撚到

Knicks 中的話我係咪可以 share 呢段

The Knicks have a 100% chance to get the 1st pick, not 14% and here's why...

獨撚下年正啦, 但要波神唔俾人高價拉走
nets個structure都正
我最羨慕係個stability啫, 好似獨撚咁

不過我又無話奶你咁
我覺得再捱都無咩了
反正我認認地命知個城市係點, 老細係點
可能真係賣盤先起機, 過程可能係多30-40年都無冠(依家51年)
咁我年紀仲等得起嘅

你就來捱到無臭燒

ching你用用個腦先睇野啦唔該
鵝篇野都算係叫度時度勢
你share篇
"Patrick Ewing was the #1 pick in the 1985 draft and wore #33.
1985 + 33 + 1 = 2019"

"David Stern was born in 1942. He picked the Knicks to receive the #1 pick in the 1985 NBA draft in a completely randomized and fair lottery system monitored by KPMG. Walt Frazier wore #10.
1985-1942 = 43
43 - 10 = 33
1985 + 33 + 1 = 2019"

你用下腦都知咩叫合理質疑掛

已經預咗臭燒留到完約先走，我自己冇乜所謂，始終佢係比返希望我嘅人。就好似刷分仔一樣，所以我對佢哋嘅標準係低啲

無咩野
我接受咗了
同埋我地suns真係被前幾年好好多
有我鍾意嘅booker, TJ, Ayton
就算booker走, 我咪撐多隊, 可以接受

好彩我唔係阿妓fans
我堆frd迷雲反雲成日鬧交
臭燒黨又係, 山狗黨好在佢最尾個季真hea踢

想睇馬刺撚9 Kawhi多啲

山狗我都以為佢係hea踢，點知係真廢

我心情唔太好

can no嘈?

關我撚事？

你當我係呢個 topic 真心膠啦
完全唔係想同你拗
Move on alright?

你(笑)咗一日

心情唔好先打(笑)

敢講啦，獨撚都係舊年執到Doncic先有返少少希望

睇著自己隊波既歷史第一人最尾三年陪隊波一齊鳩下鳩下又一年，呢種感覺真係好難受

alright阿~
我係純粹覺得合理質疑就可以質疑咁解

ok

老男老狗咁複雜

男人...

煩緊其他野
=.=

SAS：I need to educate you something

Rozier心諗

我睇咗nash鳩hea腸幾年, 同埋潮幾年
不過有ring都係開心
最唔抵係你地個chandler parson, 同埋oj mayo個啲

屌comment幾好笑

叫雞黃咗?

no ar.......

gf want marrie ar....

拍咗幾耐....
你好想拒絕!?

唔係

但根本未係時侯

Nash見到2015年隊湧攞champ應該好大感觸

Parsons其實係牛又唔算打得差既，勉強接受到啦；最鳩肯定係DAJ反口果年最尾將舊錢比埋去簽Matthews

屌1:50嘈到
SAS成日問人意見, 但自己有標準答案

07年最接近

入到final一定可以雞姦foj

我最感動係佢2017偷錫durant個fmvp.....

屌可以點
我ex同佢男友結婚
問我意見(我無俾任何), feel到佢好唔想結
但拖拖拖, 都講唔出任何藉口

阿牛

ryo狗

我由覺得你地簽DAJ好欣慰
到佢好似恰doncic, 小嬲
到依家見佢被人trade走, 好撚高興

依件真係比人撚狗

Rozier真係cls，將locker room所有既消息都爆曬出去

其實有人會FF KD去New York

如果今年勇又champ
KD根本無可能會走
大佬 個勢咁好
如果再贏多2-3次ring
歷史地位再高好多

我對佢無任何感覺的依家
所以唔同

呢度所有人都長期FF
KD, KI去NYK
不過依家似KI去LAL多

kd依加已經係歷史第一SF

可能我啱啱 OT 完個腦轉唔到
Sorry 結果好似越講越遠為拗而拗咁
我唔係話唔可以有合理質疑
只係話個抽波形式點透明都始終可以會有合理懷疑
我唔會話唔合理
只係個人而言會選擇唔信

諗住走硬索性爆晒佢

今年又可以做FA

一個會敢樣爆料既人，比著你係GM夠唔夠膽簽佢

Champ左反而有可能走，3冠3fmvp不如去大蘋果玩下

我覺得最估唔到係 KD
個個 assume 佢一定去
近年除咗 LBJ 去湖外其他呢方面嘅 rumor 都係集體炒車多

保沙咁反骨都有人簽啦，係nba有人同你講道德咩，有料咪有人簽

冇腦狗，自己應該都好難收份貴約

諗個方法令KD去到鵝到做救世主

kd本身已經係救世主

救左curry個legacy

而一個相信地球係平嘅人我係唔多想推測佢去邊

kd個格好難估到佢會做咩

NY媒體人多勢眾，吹左成年Zion KD KI吹到似層層，今日爆左第一個泡沫

反骨還反骨，同會搞亂個更衣室既炸彈係兩回事

foj=賤種

覆埋呢句, 完~

我意思合理懷疑都唔係亂用
1st pick基本上去cle, nyk(有小小啦, 因為好多media放風, suns, bulls)
其實都唔會係合理懷疑

但你出現好唔尋常, 仲要係搵到往蹟(例如某幾個時候益細城市)
平時treat大城市好(例如個隊機率好低個隊)
所以合理懷疑都唔係亂用, 唔係個個都可以用結果論放入去, 1st pick去cle, nyk, suns, bulls, hawks都唔會好似依家咁

要就實有人要，不過佢嘅表現加埋咁爆大鑊，我係gm最多比5m

佢咁既卡士話佢搞亂更衣室你睇高左佢

成日俾人笑let emotion get into his heads
早排唔記得邊個話佢咩有啲決定佢可以諗兩三日
一個twitter鬧幾句, 即刻決定咗另一樣

去nyk做好啦
可以打返真prime的數據
講真佢要的榮譽都算落咗
淨返來講自己爭取好啲

搵hill燈燈
我驚佢入腸

反而唔似會去
唔通去New York 証明自己咩
咩都要重新build up
咁難得先有個4星陣容
有得拎 梗係拎盡champ la
咁樣再玩多2-3年
有運拎得晒
都5-6隻ring
仲滿足過去knicks 玩啦

佢去湧之前冇人知佢係咁，成個正常人咁
去湧之後好似知自己比人鬧就完全唔控制自己，連自己以前係扮都講埋出嚟

我個腦仲係佢咩書包, 入面有個籃球
開口埋口mama個期

依樣我唔驚，賤種James Jones依家似係想營造隊波好fd球員關係好好嘅感覺，rozier咁搞法應該唔敢簽佢嚟

但佢去勇 証明一樣野
就係佢要ring 佢只想要冠軍
我諗無球員會嫌自己ring多掛
所以如果勇士available
佢根本就唔會走
有幾多 拎幾多

但都唔會有四星
max kd, klay
supermax curry
green玩多年要走了
同埋下年啲稅實好甘

如果你公司入面多咗一兩個八婆講是非你都幾難頂

認真講我有心理準備佢話 so tired of the media
然後去決定去 small market team

講失腔 Irving 都唔係咩善男順女
佢唔係 KD 嗰種 EQ 低
係根本觀念上估你唔到

一個真誠咁相信地平說嘅人我都係同kd一樣唔會用正常人思維去諗佢

KD係小朋友d
irving根本就係痴線佬黎

我仲係好憎佢季中打電話單野
不過同kd夾應該Ok
ki應該依家知自己頂盡只係二佬.....?

依加睇返覺得好撚假

原本都仲信
佢自己話做出來之後
我俾唔到反應
好讚成okc燒哂佢波衫

“I’m a fun guy,” “Obviously, I love the game of basketball. I mean, there’s just more questions you have to ask in order for me to tell you about myself. I just can’t give you the whole spiel. I don’t even know where you’re sitting”
Uh hahahaha

仲係好鍾意佢
但記得好快啲去lac

應該絕大部份人都相信佢係okc啲行為係真心

其實佢都幾識講笑呀

發現Max Kelleman又講得幾好
好似就真係好耐無人提過zion做Shawn Kemp

我會話係合理懷疑1000次得3次wor

我覺得計埋 hype 的話 Zion 係未大傷前嘅 Blake Griffin

原來已經討論結束
冇野啦

射波好griffin小小小小
但griffin好佢控球唔少

除左跳得高好似身型打法冇乜似喎

屌唔好撚去LAL啦

他只是個孩子

好多人成日講出年大魚去nyk lal 剩
我覺得最後爆出黎果隊可能係lac

咪啦
唔想kawhi要同個on9打波

艾榮追住我皇條撚含架

可能係Shawn Kemp 加 lbj
btw 佢真係好那肥，球隊會唔會逼佢減下肥 唔信佢個膝頭可以頂到

sor囉
你都知我反反地
雖然係今年先反

佢入湖我即反條on9 仔

真

bucks in six

fu g 的愛

SWEAP啦
單打隊點贏1字母4炮

其實好白痴
講笑還講笑，見到有 d 人係真心覺得 lottery 係做假
騎士唔知點解又係大城市

@TheFrankIsola
True story. I spoke to David Griffin yesterday. He told me, “why would I trade for Zion. We’re wining the lottery. I just know it.”
咁呢句你係咪又要解讀為 GM Griffin 一早知？

係偏心大城市 nyk都唔會三十幾年冇第一pick

點解人要返工

唔返工邊有人打波俾你睇

射波

TEAM TALK係綠仔講

窮囉dllm

開波

咁撚多to

西波龍繼續打西波

the greek freak vs the klaw

Lowry

今個夏天自由轉會市場可能早六粒鐘開始，即係變七月一號嘅早上六點

lowry

鹿d 3分食咗屎

手風咁撚順嘅

就睇下Lowry入到幾多球

有唔少都係open shot
不過鹿班射手咁早有手感就唔使睇落去，好快拉得開

請相信 泡泡龍

blo 又現型

同字母暫時cls

收得blo 未

成班shooter都打緊鐵

今場無人睇 肯定好睇過西決

返工

泡泡龍率先起q

又話鹿好好抽
球球炒

贏公鹿ok?禾龍

未入局

過譽

燈

字母入鹿第一粒三分

咪入啦屌 比啲機會我龍

字母一打九

咁都搶到板

龍三分 10中6

成班處男不舉

俾個短人搶到

兩邊都鳩打街場 冇form咁

速龍好似準備左好多野咁嘅
屌你點解打76人係要用無雙模式

一時嘅光輝唔係永恆

可愛咁大貪

點解變左西波鹿既

個節奏好啱鹿打，但d 3分空到咁都炒
blo 仲有個大針

緊張 手緊

咁公道啲講
打塞都係西足一場

目前三分已經射咗10粒，可能係針對鹿防守縮底
速龍比想像中勁

龍同塞一樣 第一場作客著黑色個套作客衫手法極順然後大炒鹿 但之後會俾鹿連贏4場 相信我

今日暫時未變可愛朋友隊

其實戰術真係搓到好空
但除字母啲人都不舉

泡泡龍vs小鹿斑比

風

勁又唔好講住
不過真係制造到好多空間比外圍鳩射

再加上10中6神奇地好嘅手風
再加對面堆禮炮團食左屎

靚到

Blo靚到

不過鹿守三分好差，人地多空位都正常

其實有人講過係等登放

[鹿龍Game 1] NBA 2018-19 Playoffs 討論區 (58)

鹿突然咁差嘅

縮底